（嘿，男朋友37）曾迷途才怕追不上滿街趕路人

搵男朋友

細佬，緣份呢啲嘢唔係加油就得

廚房大把油

成地閃光彈

66歲你睇吓幾多人俾愛你

失蹤人口

即比

人

又邊日唔駛

冇咁早

動森

聽日唔洗返工？

咁咪可以去行山

我發覺我好鍾意抽人水

8/4 校服男生選舉

早晨

而家啲同學仔好正

想喊

到時咪有藉口俾教練加你操囉

屋企又無位玩啞鈴
就黎裝修又廢事買呢買路

去伐木啦

流緊鼻血啦

Same

左手交右手
點會有份呀

返屋企沖個熱水涼 攤抖下

邊度呀

各位晚安

乜9標題名黎

孖6，我都無人約呀

點解叫孖6？

依家先知原來聽日復活節

但高

邊個恰你咁衰

歌哥long time no see
你幾好嗎

唔係俾人彈左鍾咩

招老公-.-

做咩改名

我抽得人水多

呢個名好襯我

係動森招老公

Matched

校服男生選舉 4/9

呢張post過啦

你竟然有睇仲記得

通常話得自己純情嗰啲都唔純潔

咁就唔好咁主動抽人哋，試下吸引人哋去抽你

名校嗰啲都好似多啲肌肉咁
不過我Plk/官中都可以搵到有高質素嘅

... 唔岩我

可以的
高質素嘅人係乜都唔啱

做乜咁怕醜仔

習慣

Fine

我係真。純潔

露底褲個仔仔好正

夠純

純情

Agger

但係好笑

多謝捧場

好悶

Good day brother

歌哥
你今日有咩做呀

🎤

去你公司撞你

歌哥 我都係咁

hi 你好

絕影早晨

早晨歌哥

Hi

午安

諗起以前個個星期六/日都出黎遊行

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

已經遺忘左

Hi 蛙蛙

對上一次有嘅時候係幾時？

幾年

尖沙咀？

12/4 校服男生選舉

唔太喜歡呢類

溝成點

直仔

連登咁慢

你咁快唔記得姨姨啦

歌哥
好悶呀我...

但係你仲有大把時間浪費

咁突然講呢個話題
無特定
講感覺同埋相處夾唔夾到

你升level變叔叔

身心舒暢

未食過

從來都唔食

右邊嗰個超ok
我可以

太嫩口啦麻

鮮肉
年紀唔緊要

同我年紀差唔多

伐完木未

同鷲哥差唔多年紀既應該唔少

？高天就

但有鷲哥咁既質數好少

咁既時勢
幾千蚊要諗過量過先

冇朋友只可以單機玩

招老公><

返武漢應該好多人爭住食you

招到第37回都未成功

俾人負評

明明係好淒涼但講出嚟好好笑

隔離個post開左50幾個
Total 5萬幾個replies都未招到啦

攬攬魔咒

孖6 relax

幾時去唱k

攰唔攰呀？